美國共和黨：中共不等於中國，不要作出「種族偏見」

共和黨Solomon Yue最近在訪問指出美國華人應明白中共不等於中國
佢剛在twitter又指不要作出「種族偏見」

其實美國國務卿Michael R. Pompeo和美國副總統Mike Pence都刻意將中共與中國人區分， Pence更指美國希望中國人更好。

所以， 呢個應該係共和黨既集體立場。

美國的溫馨提示

兩個不同民族 有歧視好正常啫

我只會追求香港民族獨立

以前：好多香港人係政治BB班
而家：美國慢慢幫香港人學會玩政治

美國不嬲喺針對政權，唔喺種族
本身佢都喺多元文化嘅國家

你可以話中國人 係無辜 只係被個極權統治

但見d支那人 因為一d傳言而 丟d貓狗落街

認真 無得救

出師有命

無錯 香港人需要獨立

黨派同代表國既民族分清楚其實係基本

戰爭令人急速成長

諗起 鴉片戰爭 用屎擋中炮

義和團

正正因為愚民教育, 支共今次先搞到咁大劑

公民教育的重要

我覺得要試下比講廣東話既人去統治中國
講普通話班人根本無腦

呢獲咁甘 網絡仲有大把盲閪小紅粉 護國護黨 話我仆街都係咁講 真心希望今次死1/3 支那人口 認清支共既無能

我愛國不愛黨，中國依家俾中共騎劫左。

岩啊
我對海外華人冇偏見
班支那小粉紅蝗蟲先係最大敵人

一來根本無中國人呢樣嚟 各嗰省份本來就互相仇視

二來支那文化本身就係落後反人類 所以反支無問題

搶口罩偷口罩 呃人
惡意播毒

賤種民族不可辯護

佢其實理論上係冇錯 但實際上根本一撚樣

老實講一定有高質中國人
但唔理得咁多，劣種實在太多太出眾
唯有祝高質中國人好運

exact7ly

啱
但枱面唔咁講啫
同埋就算少數
又真係有啲啲中國人係反共

14億真係太撚多 好嘔心

原則上無錯，但以前種下既民族主義、統一思想，唔係中共政權獨有，即使中共倒台，中國人既威脅唔一定隨之消失。

Btw官腔肯定講呢啲野

無錯中共唔等於中國
但兩樣野都係會為害世人

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

支共咪又係由支那人組成
任何支那人上到位都會變同一個結果

結論支那人冇一個是無辜的

Can't agger more

咁講
班支那人係低等質素, 但本身同政治無關
而中共既極權政治亦無助開發民智

一日中共唔死
班支那人都唔會有咩進步

美國佬呢様嘢好清楚，因為佢本土都唔少中國人選民

Yap

很多美國華人都支持Trump

廣東省 香港各自獨立最好
根本唔同人種文化

中共係中共

中國人係蝗蟲

兩樣都為害人間架啦

美國真係好適合講
從以往黑奴到之後既解放黑奴
中國黑工及華僑到而家安居樂業

點解中共係會調返轉黎玩？
就算以前晚清同民國幾腐敗都仲算係對其他民族有商有量
一到中共企穩坐正就清算滅族樣樣齊

共和黨視中國=中華民國

好撚同意

死咁少邊有用
啲盲閪會話好彩有黨 如果唔係死清光架啦

係絕大部分人跳入race bait之前

先停一停 問自己一個問題

你識唔識分 國藉 同 種種？

唔好高估自己 真係問心 你歧視 支那人 定 亞洲人

E個根本唔係種族問題

外國左膠最興 conflate nationalities with races

利申：支那人沒有一隻是無辜的

睇翻1882年排華法
個人唔太認同呢個講法

支那狗就支那狗，唔使分咁多

佢睇法係唔好只係因為佢既種族而當佢係敵人。
所羅門自己都係華人，
口臭講句可能同中國人同種，但佢心係反共。
如果大家都因為佢種族而屌佢，佢今日唔會有能力帶領到咁多人去反共。

咁佢既目標聽眾係「美國」既華人呢。

yes

因為太多愚民
總之必須先亡中共才有救

不了 文化侵略

我心入面覺得佢地死哂都wfc 我就係歧視 吹呀

但我對外對人會扮到針對中共咁

追擊中共 從新疆 南海 香港 武漢開始

今次引爆呢個炸彈幾好
湖北肯定黎緊一段長時間都會比其他支那人歧視

中國人本身道德品行低下
有冇共產黨都一樣

無論咩高質低質華人都無用
外國一向睇低華人
依家仲係太平盛世大家當然守秩序講尊重
實質係華人係外國，即使係投行
都係係職途上有好多樽頸位
唔好以為外國係好嘢
當年佢地排華法之後就排日本仔
貿易戰本質亦同打劫無異
洗劫完日本就逐個打劫
如果香港無利用價值美國佬啋你都傻

中國不等如種族
請共和黨唔好阻膠癌復發

同泛民套邏輯一樣
Too young too simple
Sometimes naive

美國人根本完全唔了解支那人嘅本質

可惜中國人同共產黨係天人合一
你挑戰共產黨就係歧視中國人

同香港一樣最多六四開啦，願意接觸真相既本來就唔多，係極權下更加衰

只歧視支持中共嘅同小農dna 中國人

當年孫中山都唔自己統治啦，一早知d死北佬無撚得救

愛比暴力強，與中共割席

中國對香港 ：留地不留人
美國對中國 ：留國不留黨

咪話連登仔on9,唔通話自己針對中國人咩，有啲嘢講出口對自己無幫助，仲會有負作用，蔡英文會唔會話自己針對中國人，中共搞新疆都要作個名話教育營啦， 一定要講到明，唔講到明就屌，咁樣做人法，連登仔一世都只會係on9仔一個

中共唔等於中國？但中國等於中共ok?

香港正正需要建立一種新既種族主義去對抗中國人，香港人唔係優於中國人，而係同中國人好撚唔同

講一套做一套，連登幾時先學識，第日你搞外交，唔通同外國講我要殺曬支那人咁

平民係慘但天下太平嘅時候自己揀做自私撚唔反抗，依家怪得邊個

重點就係唔會檯面講，無錯，連登仔一世都學唔識

劉曉波都話支那要被殖民200年先可以洗血
邊個咁好心啃左呢件骨頭

連登講算唔算檯面講

變一個大香港，啃得過

用血統論一定錯
應該係公民民族論

ps:美國你都有議幫支那執手尾，如果你想行沙地模式係行唔通，支那人太多

對班中國人，你唔用高壓，根本就管唔到

所以我地既敵人唔只支共，仲有班大愛左膠
要攬炒埋佢地令佢地明白支那不可救藥

1882個時黑人都未平權呀

14億人vs700萬
一滴淡水入大海

我之前都以為連登還連登，現實世界真名真姓唔會咁on9,但當我見到連啲讀過書既大學生，竟然用真account講蔡英文人血饅頭，最後搞到要道歉，我不能夠唔小心啲，當有啲連登仔現實都係咁講嘢，話定先

屌你老母 又想漂白支那種 支那賤種就係香港人既敵人 支那種死全家

有義務幫支那執手尾

其實國際線嚟講，generalise一個種族會被人話有種族歧視同法西斯傾向，亦都無乜咩政客會冒俾人話支持法西斯嘅險嚟幫我地
所以我地argue個位係香港同中國根本嘅語言、社會習俗同文化因歷史原因而差異甚大
至於話佢地最好支爆，死清光呢啲嘢，我地個心咁諗就算，無必要揭埋條腸俾人睇我地諗乜

中共就係養左班支那狗出黎，所以要將成個種族消滅

兩者互相促進，並帶向災難。

根本就唔應該統一
咪撚再大中華膠啦

再講多次

歧視支那人
並不是一個種族議題

分清楚 國藉 同 種族

如果 國藉 = 種族 香港人係香港族？

做體檢tick種族 你唔寫香港 落 asian個格到？

極大量兒登手足跌入左膠race bait圈套

真正既racial issue係：

亞洲人經常要為自己同支那人同一個種族而受到種族歧視

再利申： 支那人沒有一個是無辜

歧視支那 不是種族問題

當年上海同香港就已經係鬼佬加中國人既成功例子，鬼佬加中國人啲條必勝方程式，當年得而家都得，我從來唔覺香港有咩咁巴閉，只係好彩遇到英國人，就好似上海租界當年都好繁榮，一遇中共就收皮一樣

成腦都係共黨思維個啲無得救

但係衣家班支那畜移民咗去海外繼續做小粉紅

暫時六四開者，最終應該係九一開。

支那人就係賤種！
係冚家剷之中嘅冚家剷！
一定要全家死絕！

你誤會我意思，係鬼佬將中國變成香港，即係以前既租界

講得幾岩
假設中共倒台
個到14億人口你點去教化佢地
你殖民都要一段好長既時候先可以換血

毛魔真係害死中國幾代人

雖則依家的確都有高質既中國人
但個比例少得可憐

有邊個國家肯管治中國？

管唔到
分裂左去，俾唔同國家管好過

笑咗。冇中國人呢片土壤，點會有中國共產黨？你地繼續愛國不愛黨啦

無垃圾支那人又點會有中共

美國人根本搞唔清呢個事實
唔係枱面上講得好聽啲咁簡單
係真心咁諗

美國咁講係要出師有名，但有班on9仔到今日都唔明呢個道理，仲post出嚟打飛機

明了

正義既理由
邪惡既對象
加快練習Sir this way

同意原則上冇錯
但係美國人唔清楚中共70年洗腦熏陶下嘅幾代中國人已經冇晒禮義廉恥
如果有民主中國，都要多幾代先可以變返正常人

經過6個月，我地香港人精密既調查

沒有一個是無辜的

終於明點解咁多人會介意陳秋實係咪鬼，因為到呢一刻仲有成大班大中華膠

唔好玩啦
黑人同華人都無得比
同埋華人果種刻苦耐勞特性
其實係外國好黑人憎

「中國人的勤勞和廉價，全世界都知道。別國人吃不了的苦，中國人都能吃，別國人幹不了的活，中國人都能幹，別國人幹的貴，中國人可以很便宜。他們從中國向世界出發，寫下一個個充滿汗水和血淚的人在他鄉的故事。

但這些故事只能用於中國人的自我感動。在老外眼裡，他們都是禍害，人在家中坐，禍從天上來。好好的工作要降薪，不然就失業，或者乾脆直接失業，因為工作機會被這些蝗蟲搶走了。

自從克林頓開啟全球化模式，尤其在中國加入WTO後，發達國家的製造業大部分被中國的血汗工廠摧毀。美國7萬家製造業工廠倒閉，大部分轉移到中國，昔日的產業工人都在失業危機裡掙扎，繁榮的工業基地變成生鏽帶。多倫多市中心的紡織廠全部關門，後來蓋成豪宅，中國富人去炒房。義大利和西班牙的皮鞋廠大都銷聲匿跡，由中國福建鞋廠取而代之，可以說整個歐洲的輕工業生產都死於中國之手。中國奴工生產的廉價商品，像洪水一樣衝垮了原有的世界工業秩序。」

E.g. 我地d口罩，佔左50%係中國生產

「何況，權貴把中國的民脂民膏乾坤大挪移到美國的時候，富人在中國坑矇拐騙發財扔下債務跑路美國的時候，官員貪污公款轉移到美國又隨之逃匿的時候，二奶私生子以非正常手段移民的時候，移民中介幫助做假報告、騙取移民資格的時候，講過法律嗎？移民之後，破壞當地文化的時候，破壞地方規則的時候，隱匿財富逃避納稅的時候，講過法律嗎？從沒有，都把美國當做藏污納垢之地，當做犯罪之後逃避的天堂。而窮人，不管把自己的奮鬥包裝的多麼勵志，在老外眼裡，那都是去人家地盤搶人家飯碗，破壞人家的法律。你破壞當地法律，當地人就會通過操控法律反過來解決你。

有人會說，我沒有做過上述任何壞事，其他壞事也沒做。我在美國努力讀書，認真工作，照章納稅，憑什麼收拾我？那就看看當年的各種排華事件吧，從1882美國排華到1998印尼屠華，當社會的仇恨像火山岩漿找到出口得以噴發，攻擊是沒有差別的，大家只有一個共同的名字：中國人。歷史一再重複，那時和現在沒多大不同，不要僥倖。

鬼佬唔會分你咩人，平時咪分，你侵佔到佢利益時，佢唔會理你係咩人，佢地只會覺得全部黃種人都係黑人憎

————————————————-
法國亞裔抗議新冠病毒引發的歧視
發表時間： 28/01/2020 - 16:30

如果香港無利用價值美國佬啋你都傻

成班生番你同我講唔同 ？ 我想死既係中國人唔係共黨

相反我好感激共黨鎖撚住班生番係大陸

pin this please

Exact7ly

重點係起呢個政權下 啲公民質素咁撚差 仲口口聲聲愛國愛黨 點樣唔歧視?

.

內爆理論普遍適用，美國剝削全世界
2019-09-26 周顯

—————————————————

昨天講中國和香港因為經濟發展放緩，因而發生了「內爆」，中國採取了「鬥地主」之路，大肆充公《福布斯》富豪的財產，但這只能稍助於國庫收入，無助於消除貧富懸殊。香港則走了相反之路，即是地產權貴利用土地增值的形式去剝削市民，結果也是令到貧富懸殊加劇。

這些情況，只要讀讀中國歷史，就會發現重複發生過無數次，在古時，這叫做「兼併」，皆因主要付稅人是老百姓，權貴和官員勾結，只須要付很少的稅，因而也造成了民變，民變多了，政權就滅亡了。這是和平太久必然發生的情況，也是朝代更替的原因。

那麼，西方呢？

其實，西方的情況也是差不多，只是在近幾百年，西方使用了帝國主義，大肆搶掠全世界的資源和財產……你也可以說，是市場擴大了……正如我在昨天說過，當經濟增長迅速時，全國上下，一齊賺街外錢，就不會「內爆」了。

二戰之後，美國倚賴西歐和日本的復興，擴大了市場，日本崛起後，是東南亞接力，跟著是中國開放，蘇聯崩潰，東歐加入西方大家庭後，這十多年來，再也沒有新加入，既然沒有了街外錢，「內爆」也就難免出現了。

所以大家可以看到，中國的衰，只是近幾年的事，在歐洲，自從金融海嘯以來，從來沒有好過，貧富懸殊也一直在加劇，治安壞到不得了，政治動盪，比香港也好不了多少。

歐洲如此，那麼美國呢？為甚麼美國可以一枝獨秀呢？

這也是「內爆」的一種。美國是世界政治經濟的大哥大，當全世界的情況都變壞時，再也不是有錢齊齊揾的年代，而是變了塘水滾塘魚，美國作為世界一哥，好比香港的地產霸權，好比英國的貴族，當然是首先剝削自己的手下，即是日本、歐洲，甚至韓國，都要「進貢」老闆，貿易戰，以及要其附庸國負擔軍費等等，都是這個大戰略下的結果。

這其中最明顯的是波多黎各，它本來是美國的「靚中之靚」，但在金融海嘯後，反倒過來被美國剝削，現在經濟苦不堪言。

我想，到了美國剝削全世界完畢，自己也撐不住時，也許便是全世界再次洗牌的時候了！

連登仔係咁，之前叫人唔好打啲歧視字眼（仲要用英文），俾條友話返我轉頭，一啲sense都冇

千祈唔好死曬啲老嘢
唔係解決咗中国人口老化問題
老共玩多50年都得

聽住先，大家忍忍手，等中共玩完，我地先再歧視中國人。

你係香港國嘅人

中共咪又係中國人組成，係先有中國人再有中共，所以個d咪以為中共收皮中國就會好係on9，根本唔需要理中國更加唔好再講咩同胞，我地顧好自己先係最重要

政府正確又係政治嘅一環

唔好再講中國人被蒙蔽
2020年啦，佢地識翻牆，出國，留學
根本係中國人嘅本質有問題

其實美國佬係想打爆中共
唔係打爆中國
中國爆冇人同佢做貿易佢都仆街
但佢想中共爆因為中共野心大
爆撚左唔會有人阻住美帝做世一
而且中共爆變相要真。改革開放對美帝都著數

中蕉

歐美香港都有份幫佢助大

咩即係以前冒租界

所以話支那/中国唔應該大一統
中華民族先可能會有救
中華文化保留得最好係日本/國外可見一斑

畢竟，任何文化，包括中國文化都是慢慢演變出來的，雖然我們厭惡共產黨，但不應把它描述為與中國文化毫無關係 ，如從石頭爆出來的外來邪魔雜種，中國人的本質基本上是一脈相承的，即是那些天天上教堂的自封政治家，也不例外。

香港獨立 唯一出路

咁又咁講,佢無需要消滅中國人

邊個執手尾？
唔執咪鳩一樣

咁美化有呢堆垃圾，班白左先有得由推黑鬼上國際舞台，變成幫助支那人。反正白左同香港社工一樣，都係手指咬出唔咬入

美國咁辛苦都係為咗14億市場啫，只係中共阻住佢，中國人死晒美國仲賺咩錢

中國共產黨成員數量：9060萬

美國咁講我覺得冇乜野，我針對嘅係好多香港人包括連登仔

中國文化同中國人就好似雞生蛋定蛋生雞既問題 但中國文化同中國人都係一種循環 中國5000年醬缸文化孕育出一群迂腐既中國人 立黨前毛澤東極愛睇魯迅寫中國人醜陋一面既小說 睇準中國人自私儒弱愚昧迂腐先入到手去治班中國人 中共只不過係更激發中國似既本質出黎而已，況且中共同以往既朝代一樣管治手法 行帝制 冇言論自由，中國從5000年到至今 一直冇變過

醫癌症都係
用化療總之好既壞既細胞一齊殺哂
中國咪同癌症一樣囉

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

中國共產黨成員數量：9060萬
每14個支那人 就有1個中共成員

中共不等於中國，不要作出「種族偏見」

中共唔等於中國，但國內又有幾多真中國人？就好似中共唔等於中國咁，係中國住都唔代表你就係擁抱中華文化既中國人。相反，在外居住既華人可以比在國內住既居民更中國人。依家中國入面既係一班最無資格做中國人既人，佢地被灌輸到滿腦子中共思想，與其話佢地係中國人，不如話佢地係中共人。所以無錯中共不等於中國，針對中共人不等於針對中國人。

明居正都成日係咁講

婦人之仁等食屎

其實你係咪想講華人

已pin

我真係神預言，一早教大家長遠抗爭玩法，不過香港人短視，淨係想上頭條，拿下光環，依家美國講出黎你班廢物當新鮮事，抵你班抗爭者仆街

理得佢中共定中國，我只係知呢個地方既人好落後，地方發展同個人既發展唔成正比

係呀...一早起身諗唔到用華人

我比較想知咩情況係應該"種族偏見"

支那人已經同中共成為一體
根本冇得救更加唔需要救

一個係權力核心外圍既人又點會係代表共和黨集體立場
上次講普選單野佢先俾特朗普打左佢一巴

真

trump係話會講香港人權問題, 但無明言講"雙普選"

U.S. PRESIDENT TRUMP SAYS WHEN ASKED IF HONG KONG HUMAN RIGHTS WOULD BE PART OF PHASE 2 TRADE DEAL, “WE ARE DISCUSSING THAT ALREADY. WE WOULD LIKE TO SEE IF WE COULD DO SOMETHING”

內容同意但用錯meme

好波 秒樓主

一向分得好開，支共同支国人都係萬惡，都應該消失

你睇有幾多個連登仔仲係nig*a nig*a咁嗌就知屌都廢閪時，祈求佢唔好用 Twitter就算

好似小學生啱啱學識講粗口咁威威

支那x力架

最攪笑, 我之前話"渣片"俾人話係大陸話

"渣片"係傳統香港方言

以前香港人根本無興趣涉獵政治, 人人做經濟動物
政治思想停留係左膠層次
依家先叫多D人知個死點寫

喺中國講愛國不愛黨？

係停留在 左膠 or 反左膠層次

但好多政治立場都唔係由左右決定

因為美國佬知搞冧中共但入面啲人都會存在，所以中國人就算點都會有，但連登有啲就忽上腦，覺得美國咁講係左膠

唔識統戰真係冇得贏

呢度有幾多愛國不愛黨大家心中有數

高級分化
小粉紅表示反對！

不了
香港還香港
廣東還廣東
中國還中國

魯迅筆下嘅中國人已經證明中國人垃圾
賴晒共產黨就可以呃自己唔係劣等

Push

種族主義的確係大忌, 手足們請多留意

所羅門把口講出黎有力

最on9 係魯迅一百年前寫落仲應用到落今日既支那人度
支那人100年黎冇進步不特止仲差左

你太睇得起連登仔智商
淨係拗香港獨立句口號個陣都知咩事
明明個陣大家講緊唔洗將呢d野擺上面當口號叫
成班連衛兵喪屍軍團咁上哂鍊話:唔獨立唔通繼續俾支那統治阿屌你老母,死左膠-0-0.....

而且唔只係所羅門講

美國國務卿和美國副總統都口吻相近

你講緊樓主

可唔可以出個POST是你自己把口

你想林鄭定689

成日講一個中國 一個病就顯露曬啲本性 各個省市啲人互相排擠好意思自稱中國人

魯迅應該好傷心

但租界同香港證明咗係成功